中共 : 對拆毀暴徒花壇及政治檢控賣港賊 中方承認責任

中方駁斥有關國家針對香港問題言論
29.02.2020 00:52
中國常駐聯合國日內瓦辦事處和瑞士其他國際組織代表團公使蔣端，在聯合國人權理事會發言，駁斥個別國家和非政府組織針對香港問題的言論。他表示，去年6月以來，香港持續發生的激進暴力犯罪行為嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰“一國兩制”原則底線。中央政府將繼續堅定支持香港特別行政區行政長官帶領特區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子。他說，一些國家對極端暴力分子使用致命武器襲擊香港警察、恐嚇警員及其家屬、非法披露警員信息視而不見，卻對香港警隊專業、克制、敬業的表現說三道四，暴露他們搞雙重標準，敦促有關國家和組織放下偏見和傲慢，停止對中方進行沒有根據的指責。

外交部駐港特派員公署批評美國個別國會議員
29.02.2020 01:46
外交部駐港特派員公署批評美國個別國會議員對本港警方依法對壹傳媒集團創辦人黎智英等採取法律行動說三道四。發言人晚上表示，有關議員長期從事反中亂港的勾當，與香港的賣國禍港份子沆瀣一氣、狼狽為奸，公然粉飾和包庇不法行為，粗暴干涉特區法治和司法獨立，詆毁中央政府對港政策，公署對此表示強烈譴責及堅决反對。

警方昨日拘捕黎智英、工黨副主席李卓人和民主黨前主席楊森，落案起訴三人在去年8月31日參與非法集結，黎智英被加控一項刑事恐嚇罪，5月提堂。警方強調，是在完成調查後進行拘捕，無政治考慮。

嘩屌你老母咁撚串

多謝支共手足主動潑火

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

「警方昨日拘捕黎智英、工黨副主席李卓人和民主黨前主席楊森，落案起訴三人在去年8月31日參與非法集結，黎智英被加控一項刑事恐嚇罪，5月提堂。警方強調，是在完成調查後進行拘捕，無政治考慮。」

有司法頂住 ....

見到呢啲言論真係忍得好辛苦
幾時場噩夢先可以完

，一些國家對極端暴力分子使用致命武器襲擊香港警察、恐嚇警員及其家屬、非法披露警員信息視而不見，卻對香港警隊專業、克制、敬業的表現說三道四，

完全倒轉左

人唔笑

講黎講去三幅被

英國何以會把香港賣給這隻惡魔

看看這隻惡魔下的官員，完全不要面，面皮厚過地殻，指鹿為馬。

即係美國制裁好快殺到

中共，黑警：擺明串，吹咩？加錢買裝加人工照袋fat fat

唔知邊撚個用子彈射人呢

Sad but true